(金拱門對抗post)麥當勞全新玉子雙層將軍漢堡登場,教大家自制金拱門玉子將軍漢堡令大家無借口食麥當勞

麥當勞玉子雙層將軍漢堡=2塊漢堡扒煮熟+蛋黃醬+燒烤醬+熟蛋+包

唔食金拱門

留名

推到黃店出

手足加油

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

有証據顯示有近四分一連登仔有繼續食麥記

（有做請自首）最近呢個月有冇食麥當勞

應該會賣80蚊

有玉子將軍都唔撚食

唔識整包同燒烤醬
媽我好想食包
利申
3個月以上冇食
3個月前唔記得罷咗幾耐

食深水埗添福小食

日式燒肉汁 生菜 豬柳漢堡 包皮 蛋 沙律醬

香港回歸廿年來間間茶餐廳部部電視機都長開播住ＴＶＢ都冇人覺得有問題

點解食麥當勞會有問題

高筋麵粉，水，奶，蛋，酵母
搓搓搓
擺一個鐘發酵
分成一舊舊再發酵
拎去焗

中資仲衰過奶共港資

唔食

到底shake shake薯條有冇替代

Chok雞

原來點 Cook Guide有

將軍漢堡唔係豬肉嚟㗎咩

屌買現成嘉頓麵包唔得咩

狗也不屌

食開走醬